有無人可以問下HOCC，點睇美國取消香港特殊地位

明明特朗普只係個商人
取消香港地位對佢無益

特朗普又成日轉軚

PR又分化
拉
喺連登仔會支持部份白鴿人嘅時代
一味翻舊賬冇意思

( Show Blocked User - 漢奸走狗 )

( Show Blocked User - 漢奸走狗 )

( Show Blocked User - 漢奸走狗 )

PR走狗

嘩，兄弟爬山

都唔知邊撚個分化

好痛啊

唱榮光爭取未？

走狗死全家

哈 又轉呔

總之你屌我鐘意嘅人物就係分化，但係我唔鐘意嗰啲點屌都得

假架大豆侵簽份野，共和黨係共產黨走狗黎 繼續課金俾hocc既612同立場影多兩張手足高清大頭啦

35+ 泛民加油

PR 公司，一邊分化，一邊引起罵戰。

啱啊

死全家咪有遺產拎？又幾好